====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aujourd ' hui , les lieux d ' interconnexion des transports sont devenus les carrefours de la métropole contemporaine , les lieux où l ' on se croise , où l ' on échange et où l ' on fait aussi beaucoup d ' autre chose .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

